[皇][深潛的前奏]巴塞隆拿 對 皇家馬德里 (2)

x

拿大哥好似鬧鳩碧基

BIGGAY係入面都要挑釁人

big gay隻畜牲無品到

鍠同疤玩MMA冇SO

人地冇歐聯決賽踢,我地有啊

本來仲諗住呢場冇咩特別唔洗睇都得

撩鳩我拿大哥 屌你老母碧基狗

屌你老味垃圾疤永遠選擇性失明

好好睇

出阿辛換c7

打招呼, big gay唔理

朗

牙朗有傷

換我朗

打!

換走朗

無睇到羅白頭
有冇gif/link重溫返

打鳩佢就岩

歐聯緊要啲

費事踢傷我朗

唔搏啦

呀朗會唔會有事

碧基我屌爆你老婆

比碧基條賤種踢一踢都見佢不在狀態

比狗咬呀

希望無事

驚整傷 對面班癲狗冇性㗎

牙朗

換c朗 ，唔知有無傷

啱啦唔好拎牙朗搏 反正波已入

我朗傷幾耐

希望朗無事

牙郎molamola

傷？

下半場換MMA隊入黎算啦

搵人開過個post

朗應該無事
但光頭佬見唔對路收收先

好擔心

歐國大傷之後脆左好多

so狗未出招

細佬自己射都唔比賓

細佬